Orient行貨 香港邊到保養?

對上2個月係旺角先達地下間鋪頭買左隻行貨orient star
打過去問 係咪拎番去佢鋪頭到整 個sales話唔係
叫我自己上網查 之後好急咁cut左線
有冇巴打知道Orient行貨要去邊道整

九龍錶行

今年7月轉左代理喇

而家變左LDI Enterprise做代理
地址：上環德輔道西9號13樓
Tel:21678779